屌又話高普點勁點勁@@

你有冇見過哥迪奧拿1場畀人炒7粒

炒5粒最多

咁又冇喎

碧基 拉莫斯先係最勁